Samsung Galaxy 集中討論區 (114) S21 1月29日 公開發售 白卡(𨶙狗藍們)勿入

S21系列已發佈 傳27號派貨

為120hz重寫動畫 跟手流暢優雅

全面屏窄框開孔

續航：

新機建議設定：
120Hz+App Booster+手勢操作及隱藏手勢條+封鎖白卡

Galaxy Labs集成系統優化。

App Booster 提升App性能15%+5% 必裝！
(需直接裝2個apk 因香港未推）

側邊手勢操作
one hand operation

安全資料夾（勁有用）X 安全晶片

利用國防級的 Samsung Knox 安全平台，在您的三星手機上打造一個私人的加密空間。移至安全資料夾的應用程序和數據在設備中處於隔離的沙箱中，更可通過公共網絡安全瀏覽的Secure Wi-Fi以及可在設備被盜時遠程屏蔽的Find My Mobile等。其最新的Galaxy S20部件配備了安全晶片S3K250AF，。

※ 設備中打造一個獨立的隔離環境。移動或添加至安全文件夾的應用程序和數據 (例如照片、音頻文件、電影文件和文檔) 將無法從安全文件夾外部訪問，無論是 USB 還是 Wi-Fi 直連都不可以。如果您的移動設備檢測到任何Root 權限獲取或ROM 自定義操作，為防止未授權的訪問，安全文件夾將自動鎖定，這種情況下，您將無法再訪問或使用安全文件夾中的內容。

安全資料夾操作邏輯

Smart Octopus

指紋錄入竅門

白卡勿入

介紹返手機台嘅過街老鼠 人稱白卡

唯一各大品牌集中帖不受歡迎人物

Profile:

站務台：
強烈建議admin永久封鎖會員 任何淫#255744

--
點解千祈唔好用3星?

【震】三星手機系統級每分鐘偷連QQ及百度 三星DNS事件誤導用家？（3）

我都係 發現中伏之後我都係推人買a71\ s10 lite
佢粒U真係太廢，不過老豆老母唔介意就算

我都唔知 諗住出年幫佢地換過部，到時睇下三千範圍有無啲次旗艦U+大mon嘅手機

2個po?

去返多人果個,因為佢唔知我搶1001

想問下邊度訂機好？

反而對buds pro有興趣, 想收返對玩下

4:10開始
似乎S21U digital zoom 嘅計法有改過，佢3x同4x改進算明顯